Hong Kong protest slogan

I would like to teach you some slogan for the protest in Hong Kong

First one five demands, not one less remember it should be”not” one less.

SecondFree Hong Kong, democracy now！

Third fight for freedom, stand with Hong Kong

welcome to add more slogan below in order to let the world know our slogan